集合啦！動物筆友會 討論區

見好多巴絲都有興趣搞個動森筆友會
另外開個Post方便大家討論下流程同規則
暫定諗法係
一星期會換一次筆友
每日透過寄信功能寫啲野比對方甚至加份小禮物（不限種類，想送花又得、送衫又得）

游來游去絲打提出以下兩種方法
第一個係整個小組 可能3-4人咁
每個人都寄俾其他組員
第二個係跟順序 第一個寄俾第二個 第二個寄俾第三個 最尾嗰個寄返俾第一個

另外有絲打諗到用抽禮物方法
每人帶一隻色嘅花（紅/黃/白）入黎，用花紙包好
或者島主事先準備四對花
再地下掘返出嚟，即場開，咁樣配對？
每場配至少一個筆友咁

大家有咩諗法不妨喺度share下

留名 參加

留咗名參加先

lm

留名

Lm

LM

留名參加

抽禮物方法都幾得意
不過如果人數一多會唔會好難搞
要來回入島再抽 交換名+FC好似唔係咁方便

都係max8個，加定host sw，開朋友場都ok嘅
之後再自己加返「一同遊玩過的人」
始終都要見過一面先寄到卡
對話嘅時候mark定名應該都smooth嘅（希望係）
或者借助google form填再配對，但喺game內會開心好多

去過一次k絲打交換禮物，都run得好順暢

係喎差啲唔記得都係要見面先寄到卡添

留名!!

留名

小組嘅話見過一次之後就可以
1.
2.
3.
4.
咁大家自己填名 齊人之後就寄

留名
埋花入地下配對呢個方法幾好，但一對一配對有點尷尬。可以分兩隻色，變成4人一組的筆友。一段時間再番黎配過

我覺得可以四人一組互相寄幾好，一嚟交流得多會易啲知道對方中意咩，二嚟唔一定每一日都寄，兩三日一次，咁都會輕鬆啲。可以定期換一次都得。

今晚再定好details
開始試玩

不如開個google excel俾大家加好友？

其實只要上一次島見一次面，就加到好友，唔使打code又唔會搞亂啲fd(因為遊戲加好友會顯示係咩遊戲識，但打code唔會)

參考大家意見 暫定玩法喺

host準備定兩set唔同色嘅花 （四個 1set)
將花用花紙包好埋喺地下
喺連登按次序加定好友然後開朋友島比第一組人入
排隊抽花 同色嘅就係筆友group
之後大家要留名同加好友 順便可以齊齊戴住花影張相
如果人數多可能要開多次島
因為host可能都會join 所以有啲組會係3個人一組

確定左筆友group後就可以互相寫信 忙嘅朋友可以兩三日寫一次 一到兩星期後會再約時間開島抽筆友

有冇人想host或者有其他野補充

好

唔好沉呀幾時開始

擔定凳仔等

請大家喺度加密留低FC 同Game 名
我會加左頭7個先 準時10半開島

Thank you

10點半開始 請留FC GAME名

上面全部加曬
發現唔少人原來之前已經加過